南邊圍就係季炳強個春袋

季炳強出身鄉黑，南邊圍多年由於有牠做保護傘，個個有持無恐，已超出法律可以制裁牠們，需要用另一D方法才可以解決香港人既恥辱

屠村，係咁多。

南邊圍武漢集中營
見香港人開始因為疫症而養休生息
就黎一獲提醒大家
佢哋係繼廢官黑狗後另一清算目標

香港人真係咁怕季炳強睇場既南邊圍？

紅燒狗肉犯法㗎-0-0 失民意㗎

南邊圍唔關事既租客，聽朝好搬走

諗起上次買老婆餅有條阻膠叫人唔好攻入去就嬲

搵鑊入去見男就殺，見女就姦！！！！
不過元朗圍村村姑都係捉佢做雞算。